想做測量 巴打快入救我

是咁的 我三大bba畢業 但我唔太鐘意做bba果類 依家做緊文員仔 睇唔到前境 想轉行

我有諗過ive測量再補個degree 或者直播讀完就做拿經驗考牌

資料方面搵過唔少 但hkis 嘅master得hku有 又好難入

但rics我唔知業界認唔認 大家覺得我點做先好呢 唔該曬你地

搵理大survey男神

我做緊又想跳出黎

巴打而家搵緊幾多？
點解話睇唔到前境呢

無讀過law 既qs都只係文員仔黎

含撚啦

一味度數

點解咁多人想做qs 根本就無大家想像中咁好